[重開]2016聖誕節由香港踩單車上廣州

由於原來我個舊post已經推極都推唔郁，喺旅遊台再搵唔返個post；加上已經死左一半圖，就真係最後開埋呢次post啦 盡量今晚找埋條數佢

其實想踩單車旅行好耐，只係一直都無時間同心力。適逢sem迫，又有感情問題，唔想喪飲酒咁頹，把心一橫就決定踩單車避節，上年去伊朗都係咁啦。

本身老母唔知我踩單車返大陸，我話去露營好幾日就過左骨，hehe。之後放左架單車起朋友屋企，費事佢問長問短

查實我無乜點踩過公路，計埋呢次既話總共淨係踩過三次，第一次喺伊朗，第二次下白泥，第三次就係呢次。真係唔知那兒來的勇氣

由大窩口到廣州市中心都係二百幾km，其實唔難(好似係)

朝早去完朋友屋企拎車就出發，諗住大窩口踩去上水再轉火車過關

起點

途中經過母校好感概 打返個卡先

當踩到大埔道上斜果陣竟然踩唔到要落車推一陣，其實差少少就到頂，不過人生既野...雖然未出香港已經要推車，不過其實之後全程都無推過。或者真係開始好難，過左就無野難到你。

好多馬騮 影果陣幾驚佢會搶我部電話黎食

當踩到沙田果陣開始feel到啲行李鬆鬆地，落車一睇原來斷左 之後即刻去單車公園買返條內胎黎綁。去左鴻運單車鋪，個老細唔收我錢仲幫我綁埋，好撚感動，佢淨係話叫多啲人黎租車就得喇，識玩呀 扺我之前每次黎租單車都淨係搵你

踩到晏晝先記得自己乜都無食過，就去左大埔食野，但真係幾難食sosad 又唔係平 唔係因為呢個位睇到我部單車我都唔會食，香港真係好多偷車撚

食完野同hea左陣就踩去上水，去到果條踩唔到單車既單車徑就行去地鐵站，拆轆入閘過深圳

過到黎先發現唔記得喺香港買sim卡，唯有喺大陸買，但屌佢老母80蚊人仔得500mb，仲要我攞住張回鄉證on99咁比佢影相 不過最少有得用好過無得用啦，感謝党

見天都黑又唔想踩夜車就喺度落腳，最尾搵左間賓館90蚊人仔，諗住第一晚就住豪少少啦。入左房安頓好之後包租婆突然敲我門，問我要唔要女，我果陣嚇左一嚇，乜你咁直接 有無巴打上去玩過其實係咩黎
最尾落街食左好多野就返上房，反而呢一晚我唔係太訓得著，可能唔相信自己真係踩左上黎，同埋聽日就踩大陸既路，唔多唔少都有啲緊張。

第二日起身食埋個唔扺食既早餐就check out踩去東莞

舊POST有印象 LM

好似果位巴打行路上先勁